4月底會去德奧捷 有咩要注意？

是咁的 4月24出發玩到5月13
因為希望可以係拜仁或多蒙特睇場波
所以未plan行程 唔知會唔會撞到歐聯/德國杯睇
如果買飛洗唔洗一早買定 現場會唔會有黃牛買？
另外見到其他人話維也納好悶 改去克羅地克會唔會好d？

另外希望招到巴絲做旅伴

旅行社買波飛

火車票買定平好多

仲以為德國波飛平
點知一睇都要成2千蚊

小心d東歐人

6月

點解？ 好危險？

機票己訂 改唔到期

克羅地亞真係好正

克羅地亞價錢貴d之外贏sai

點睇維也納都貴好多下話

克羅地亞沿海物價嚇撚死你，dubrovnik70kuna一個奄列一杯咖啡

split, hvar, dubrovnik個d我去過晒, 始終覺得維也納貴好撚多

舊年去維也納覺得唔算太貴，可能我記錯

維也納真係幾悶下
唔打算睇音樂劇既去其他地方仲好玩